admin麻煩刪咗呢個回覆

中国女大生獨闖可可西里無人區 25天後只發現骨骼組織 父：「感謝黨和政府」

#83 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲相令人好不安
謝謝

起碼都刪咗最尾嗰兩張
太不安

咩都話自我審查
不安都有假

好好睇唔好刪
你不安自己熄自動顯示圖片